有無師兄入3993

有無同路人睇好？近來不斷破頂